其實有冇人同我一樣都係中意食凍左嘅薯條

凍左嘅薯條先係真理

凍薯條萬歲

我一係食熱
一係凍
暖